又話加息唔只加一次????????

淡友讀咁撚多書

洗撚用腦咩